我好鼓勵大家去裝修

如果你係冇美帝支援下夠解放軍
如果你係冇美帝幫助下可以令中共跨台
我絕對支持你繼續裝修，最好所有藍店都裝修

你睇下銅鑼灣書店，一野比人夾上去，你睇下徐步高，一查到少少野就被惡魔化
唔講咁遠，你睇下武漢維權，人地即刻出坦克鎮壓

中共對自己人從來唔手軟，佢一見到缺口就即刻出兵屠城

你地繼續亂裝修啦，裝修到美帝都走撚埋啦，到時比人屠既一定唔係和理非，一定係前線

要生要死自己揀啦